入黎留低一首你最近不斷loop嘅歌

Mask up my pain, hold back my tears
I'm going insane, nobody knows

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

抗爭必聽之歌..

They will not force us
They will stop degrading us
They will not control us
We will be victorious

睇完雞容之後
呢幾日係咁loop 最後的茱麗葉
其實都好抗爭feel

人家說誓約一早已死 阻不到我去找你
誰若要防礙我獲得你 我通通推開不理

誓約令我諗一國兩制同香港既民主

若舉傘 為誰命運祭奠
廣場上 這麼多告別
莫須有 是誰造就壯烈
願廣場上 聲音不會滅

狗出沒注意

好正

想聽

好適合香港人
Thinkin' that they've won, it's only just begun.
When I go into the ground, oh,
they gotta bury me, bury me face down.

I’ve tried to make you listen
But you won’t , it’s your way,right?
Killing kids all day and night
Prescription pills and online fights

何以這土地淚再流

MLA - 今夜雪糕

肥媽有話兒

煙霞

We have a million reasons about a million reasons to fight!

推呀！

Don't Stop Believin'

虛作無聲

何以令眾人亦憤恨

Raise your banner

啊～～死黑警～～

巴打識貨

又唔做野 又唔讀書

呀！死黑警！

K-12成隻專輯好正

愛にできることはまだあるかい
願榮光歸香港

Sleepless Nights - Aimer - 星屑ビーナス

It's so precious こんなはずじゃなかったけど
Now I miss it 一人でも歩いてく

水星記

還要多遠才能進入你的心
還要多久才能和你接近

昂首拒默沉

Heavenly - CAS

許嵩【違章動物】
好諷刺

One republic — Wanted

安全地帯 · 悲しみにさよなら 告別悲傷

我其實好鍾意藍奕邦同王喜

戀愛是個海 王喜

呀~~~~

櫻花樹下

願榮光歸香港

兵歌

A dream within dream

【有啟示】伊館做show 會展奏樂

我第一次知呢首歌係男人唱嘅時候呆撚左

近期聽緊呢隊澳洲樂隊-Sticky Fingers